連加特算唔算黑人？

好少黑人好似佢咁

佢係華人

蘇亞雷斯有無金球？

樓豬唔係人

有

我係球隊黎，more than a person

佢係廢人

算黑人憎